我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

假設我係一個岩岩落黎香港嘅大陸婆
我根本唔知香港有遊行示威
我個晚食完飯搭車返元朗
無啦啦成班白衫人衝入黎車廂打人
好彩前面個男人幫我頂住我先無受傷
過左好耐香港警察終於出現
我返到屋企驚到喊左成晚
第二朝打開電視睇TVB
政府開記者招待會
原來所有野都係因為上環嘅示威
我無去示威都要比佢地連累...

屌可能呢個例子未夠好，應該唔會有乜都唔知嘅人，但係有好多知少少嘅人就會比琴日個記招轉移左個責任去示威者身上，新聞稿又放埋一齊出，屌你遲下香港真係比恐怖份子炸撚左都入埋示威者數架啦！

可能成個連登都知元朗詳情警黑合作，但係好多人唔知架，我琴日返工啲同事都淨係見到新聞話元朗有打鬥，仲話咩日日都有架啦咁，我用撚左成朝開哂啲片比佢地睇佢地先知咁大件事。

屌！係獨立事件黎架！
係有白衫暴徒衝入地鐵棍打普通市民呀！
更加離譜嘅係警黑合作呀！
報警比人cut線！警處落閘！
圍村數小時零拘捕！

淨係連登知無用架，一人行多一步啦！
行過去屋企人、朋友、同事到：
(設計對白)
「我隔離屋個女呀個晚收工返元朗，無啦啦比人打左獲，報警都唔理佢呀話」

「嘩屌原來個晚咁大獲架，你睇下啲片，好似話警察圍住左條村成晚都拉唔到人」

「我呀爸個老死呀，前幾日先出左去撐警，個日返元朗比人打左獲，宜家日日屌啲差佬唔救人」

「嘩琴日元朗啲舖頭晨咁早閂哂，好似話黑吃黑，不過黑吃黑你差館有咩可能一齊落閘架，有冇搞錯！」

屌你宜家係連登開post諗topic仲辛苦過諗內容，topic唔岩無人睇嘅

總之用盡方法將白衫同警賊拉上關係

尤其係嗰啲懶係不問世事嗰啲

連儂牆 整多一個資訊牆啦大家

你明標題黨呃你點擊率搵錢攰過地盤佬未
d錢真係佢地應得嘅

我要係咁諗我見到啲咩我先會㩒入去睇諗左好耐...

有時啲藍絲未必肯埋去睇連儂場，係同事到鳩up就唔同，師奶嘅消息傳播速度快過5G上網

d大陸閪係好撚蠢又好撚八嘅
唔使fact check唔使合理
班友傳嘅時候自然會自己再加多d吹大d
吹牛本身就係中國非物質文化遺產黎
你主動埋去同佢講佢唔會信
因為上面勁鳩多騙徒
扮係電話講或者自己友傾計佢就會埋黎偷聽
佢就會覺得自己辛苦收到嘅料係自己嘅

呢個post大家都可以睇下

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

無錯呀巴打！琴日本身同緊一個同事講，大聲左少少四五個圍過黎一齊睇
然後佢地會同啲三姑六婆講，成日都諗哄得一個得一個，唔一定要佢轉黃，最緊要令佢覺得差佬有錯！

push

巴打有心
推比更多人知

唔入元朗嘅另一個可能性，唔可能屌鳩我都得，想全香港人俾意見。

一齊推

推呀

新移民就應該死全家啦

大哥，可能我個例子唔夠好，或者你可以當我係一個外國岩岩讀完書放暑假嘅學生，唔知香港發生緊咩事。

「我隔離屋個女呀個晚收工返元朗，無啦啦比人打左獲，報警都唔理佢呀話」

「嘩屌原來個晚咁大獲架，你睇下啲片，好似話警察圍住左條村成晚都拉唔到人」

「我呀爸個老死呀，前幾日先出左去撐警，個日返元朗比人打左獲，宜家日日屌啲差佬唔救人」

「嘩琴日元朗啲舖頭晨咁早閂哂，好似話黑吃黑，不過黑吃黑你差館有咩可能一齊落閘架，有冇搞錯！」

一人行多一步啦！
行過去屋企人、朋友、同事到：
(設計對白)
「我隔離屋個女呀個晚收工返元朗，無啦啦比人打左獲，報警都唔理佢呀話」

「嘩屌原來個晚咁大獲架，你睇下啲片，好似話警察圍住左條村成晚都拉唔到人」

「我呀爸個老死呀，前幾日先出左去撐警，個日返元朗比人打左獲，宜家日日屌啲差佬唔救人」

「嘩琴日元朗啲舖頭晨咁早閂哂，好似話黑吃黑，不過黑吃黑你差館有咩可能一齊落閘架，有冇搞錯！」

一人行多一步啦！
行過去屋企人、朋友、同事到：
(設計對白)
「我隔離屋個女呀個晚收工返元朗，無啦啦比人打左獲，報警都唔理佢呀話」

「嘩屌原來個晚咁大獲架，你睇下啲片，好似話警察圍住左條村成晚都拉唔到人」

「我呀爸個老死呀，前幾日先出左去撐警，個日返元朗比人打左獲，宜家日日屌啲差佬唔救人」

「嘩琴日元朗啲舖頭晨咁早閂哂，好似話黑吃黑，不過黑吃黑你差館有咩可能一齊落閘架，有冇搞錯！」

同意好有用，幫推

你個topic又係開得衰
開過喇！

多謝呀巴打可能我做間公司好撚多廢老藍絲研究左一套方法去洗佢地腦，慢慢見成效架啦

唔衰引唔到人入黎睇架呢個時勢，你都入左黎啦係咪

推

Push Push

係，依個就係今次入元朗嘅原因

Push

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

老老實實 元朗恐襲時 香港嗰邊仲打緊
元朗嗰邊撚有示威者 全部都普通市民黎

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

可唔可以有港鐵職員助義將CCTV backup, 驚有人del 左！ 所有發生過既事一定要有留底，唔好比人delete到

根本政府想將所有野賴落示威者到，最驚係真係連有份比人打個啲都覺得比黑衫連累左。
有時見到啲人係呢件事上面講「無事黑警，有事警察」就好撚燥，就算我真係叫過佢做黑警而唔選擇報警，大撚把無辜市民報警都無人理呀宜家！

全民頭盔月

叫得出都知係藍屎
正常有用腦都係知黑社會聽政府order做野

文宣

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

Pish

要搵袁生幫手諗 topic 先得

Upup

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

推，藍絲唔洗證據，打兩個字p多張類似嘅圖就有人信

推推推

好多5毛不斷喺外國 utube channel度洗外國人腦
有啲係咁話香港人支持白衫見到記得澄清返

拉番去對準政權
煲大政警鄉黑
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

大陸可以知道嘅信息經過多重過濾。
只會知道示威人士點樣打警察，攪事。

另加，大陸人你認為有幾大部分係討厭，甚至憎恨香港人。

就算俾佢哋知道警察點樣賤。
佢哋都認為打得好，抵死。

佢哋唔會認為警察方面唔啱。
只會認為佢哋響度維持社會秩序。

佢哋唔會輕易改變國家一直灌輸比佢哋嘅思想。

完。

up乜鳩

［理性討論］捆綁「官狗黑建制」智取元朗

一齊借力打力 智取元朗！

啱啦文宣要咁樣做
一巴巴車落騎牆派

咁都講得通
我下次殺人又屈返落黑社會到

share出去都要用WeChat,微博佢地先睇到
有幾個連仔會用呢

唔理黑人白人黃人,肯同我地一齊對抗港共支共嘅就係自己人！

辛苦樓主

唔好嬲 我幫你推

冇錯

呢個真
係連登上得多無問題
同事之間傾計先發現有人問咩事
邊個係何君堯
一邊心入面屌佢咁都可以唔知
一邊播片connect埋佢

星期六先有人喺撐警撐政府集會入面，著住白衫叫人拎藤條打人
星期日晚就幾百個白衫黑社會見人就打

推上熱門！

update(23/7 13:18)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

推！

每個香港人都應該有一個資料庫 (彈藥庫)

如果身邊仲有自稱中立,或不問世事, 或偏藍人仕, 或偏紅人仕
文宣高手
連儂牆建設者
係各大社交媒體上打口水仗的朋友
請使用

727元朗反恐遊行

文宣 資訊牆

撳入黎想留言臭雞...

Push呀！！！！

唔知係咪個例子太差，上面都好多人留言話大陸雞，屌第一隻字就寫住假設啦。

其實我地係咪應該宣傳多啲
好彩當時有少量黑衫人士保護市民
雖然最後都有人受傷 但冇人幫手頂下 後果可能仲差

文宣去到外國係好 但忽略一個重要地方

其實可以搵下外地既知名人士
館長我覺得幾適合

我都同老細講
搵左條片
就話有個舊同事架車差d俾人扑爛

英國回流既元朗原居民都俾佢地打

巴打你？

之前訪問有個呀叔講既

仲以為係潮文

有無人去各區派街招
將建制-黑警-黑社會連成一線

人做網軍你都可以做網軍